認真問，27著咩衫帶咩

我諗住咩都唔帶
驚狗玩野

黑

晒馬

如果比人打記得影清楚D

我會24小時開Live，帶定尿袋，愈多狗證據愈好

［統計］ 727元朗到底幾點

一直有條仆街3毛負評，夠膽就出黎

傻啦 點都帶基本裝
著黑衫

基本係點？

頭盔 口罩 手套 長傘 黑衫

正常咪得lol, 你愈驚就顯得佢打壓有效。所以一定要don't give it a fuck.
捉哂我地番去坐lol, 夠薑既

準備定2套衫 隨時換

著白衫帶孝

同埋銀雞

普通衫扮居民